Yahoo 拍賣係咪執笠？

發生咩事？

香港用戶正常